{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 리버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいており、これにより払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約確定によって料金及び料金表が修正されることがあり、自動的に予約キャンセル処理後、通常の金額で再予約できます。 スパ、ラベンダー、ライラック、ジャスミンの客室にはスパが用意されています。 客室テラスでバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー利用時に追加使用料があります。 駐車や送迎サービスが可能で、ツアープログラムも提供しています。 ペンションの菜園では新鮮な野菜を無料で提供しています。 客室には大型TV、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、電気ケトル、バスルームの肥大設置、電気圧力炊飯器、冷蔵庫、IH調理器用な調理器具などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいており、これにより払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "客室テラスでバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー利用時に追加使用料があります。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスが可能で、ツアープログラムも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの菜園では何が提供されますか？",
            "answer": "ペンションの菜園では新鮮な野菜を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型TV、空気清浄機、電子レンジ、ヘアドライヤー、電気ケトル、バスルームの肥大設置、電気圧力炊飯器、冷蔵庫、IH調理器用な調理器具などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 437
    }
}